【0957】夏愨道 示威者已佔領全部六線行車道

【0957】夏愨道 示威者已佔領全部六線行車道
【0943】添華道 發射催淚水劑
【0930】海富中心外 設有急救站
【0925】公務員可使用東翼二樓職員入口進出政府總部
【0922】金鐘站恢復上落客，包括港島、荃灣、南港島線

只佔夏愨道有咩用，人多就要郁

__ __ __ __ , __ __ __ __ !

示威者進佔特首辦外 與警員對峙 警方舉紅旗警告

立法會今日恢復二讀辯論《逃犯條例》修訂草案，早上8時前，大批示威者突然衝出龍和道，用大量鐵馬及水馬佔據路面，堵塞東西行車線，附近一帶交通受影響，車輛要調頭離開，又呼籲在立法會外聚集的市民到來；有示威者則在特首辦外與警員對峙。

示威者手挽手向前行，部分人叫口號，亦有人拍打警車，期間落起雨。大批防暴警員佈防，警方其後舉起紅旗，警告示威者不得越過封鎖線。

而家係咪反包圍？

(第三十五條 中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、游行、示威的自由。)